完成左今日任務23/5。。。。。。。。。。。。。

個gps飛左去好遠 一開始果時 應該計多左2km

日

留下正評

兩日都喺咁

好勁呀B
行左1.5小時

琴日冇行 前日行左1hr only

21號嫁

6分鐘一km

巧勁

都話計多左2k

好近我

去搵你先

聽日換過套衫去散啦，行埋啲露肌裸上身大隻仔度，你仲好唔好意思繼續行呀？

好少大隻仔 得囡囡 肥婆 肥仔 瘦仔 阿叔 阿伯

屌你老母食咁多食咁多 日撚日得個行字有撚用咩
一係游水 一係呃步

屌你老母唔跑呀食屎啦你

咁繼續肥啦垃圾